大家聽日Full gear入機場！

機場唔能夠再係和理非主場，要將勇武帶入機場，變成香港人主場！
垃圾警畜夠膽就係機場射TG！
屌你老母！

兄弟，唔好衝動，齋玩排隊夠架喇，
唔好做臭自己，比和理非佢地表現，
你地休息一下好唔好？

利申:非5毛，可起底

一撚定帶Gear 你放心！

幫手睇下又幫推唔該師兄！

休息你老母咩